有冇知丸京黃定藍

如題，完全冇資料

麵屋丸京？

無咪當綠

無咪即係唔係黄

黃

冇未當黃囉 唔洗逼人表態既 如果係撐警曱甴就會自己死出嚟澄清㗎喇

yes

又岩既
但係望見佢d客俾台風同團吸晒
明明佢都算平同ok好食